% 29/03/2018 15:02:11
{
\footnotesize
\sisetup{per-mode = symbol}
\sisetup{table-number-alignment = center}
\begin{tabular}{@{ }l@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }S[table-format = 8.0]@{ }}
  \toprule
    {Ejercicio} & {Año 1} & {Año 2} & {Año 3} & {Año 4} & {Año 5} & {Año 6 al 10} \tabularnewline
  \midrule
    Ventas netas & 31409299 & 31409299 & 38657599 & 38657599 & 48321999 & 48321999 \tabularnewline
    menos: &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Costo de producción de lo vendido & 14602490 & 14602490 & 15530365 & 11568199 & 12805366 & 12710638 \tabularnewline
  \midrule
    RESULTADO OPERATIVO & 16806810 & 16806810 & 23127234 & 27089401 & 35516633 & 35611361 \tabularnewline
  \midrule
    menos: &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Gastos de Administración & 2343650 & 2343650 & 2343650 & 2343650 & 2343650 & 2343650 \tabularnewline
    ~~~Gastos de financiación & 8647239 & 7563621 & 6173821 & 4391323 & 2105169 & 0 \tabularnewline
  \midrule
    RESULTADO ANTES DE IMPUESTO & 5815921 & 6899538 & 14609764 & 20354428 & 31067814 & 33267711 \tabularnewline
  \midrule
    menos: &  &  &  &  &  &  \tabularnewline
    ~~~Impuesto a las Ganancias & 2035572 & 2414838 & 5113417 & 7124050 & 10873735 & 11643699 \tabularnewline
  \midrule
    SALDO DEL EJERCICIO & 3780348 & 4484700 & 9496346 & 13230378 & 20194079 & 21624012 \tabularnewline
  \bottomrule
\end{tabular}
}